打機愈打愈灰

其實打黎為乜
原本係想同兄弟一齊打機開心下 （玩fortnite
打緊果時都已經灰灰地
仲要決賽果時一路打一路比人串
唉 得番你 輸架啦 冇架喇
最後真係輸左就恥笑我
輸左灰，又要比人串
真係火都冒出來
你地就話可以恥笑下我平均番心情姐 我可以點
又唔想屌番佢地轉頭 顯得我冇eq
唯有黎連登屌下你班傻仔泄慾

唔好意思 連登巴巴 可唔可以屌你地老母

係男人就出聲當場屌人

唔想不歡而散
自己承受

一班FD打機總有一個特別廢比人恥笑既

好無辜 明明輸又唔係輸你
但又要承受哂朋友啲辱罵

你朋友死先過你個時你咪笑番佢地囉
朋友互相串下笑下先好

話比媽咪知囉🤣認真咩